恆隆MT非五大不請？

咁樹大仔同含大仔點算？

我城佔最多日
睇黎痕窿好鍾意我城學生

wooooo 連城一線

Ching ho ball

痕窿喺我城嘅日子=3大總和

跟住一齊shout!城大!城大!城大!

其實係City business school不嬲每年都搞幾次職業導向展

LU都有人做

大把公司非三大in都唔in啦

例如有d咩？

Mt ?

定assistant ?

五大

恆商自動入洗撚搞talk咩

冇美國/加拿大嘅？

識2個同事都讀LU 幾醒

利申：cu grad ，前NWD mt